donki一日生意營業額有冇1千萬

次次去親個個掃幾盒和牛拖羅
好似唔駛錢

而家冇得去日本，咪去Donki頂住癮先

咁掃法
Donki每日賺幾多

Push

donki 係咪有病毒力場?

d人好似完全唔撚驚咁人逼人
我一陣又去逼下d女先

Donki咁多人
但冇聽過donki群組

企鵝力場

我通常瘋狂咁磨鳩啲legging囡囡

之前夏天啲女就咁著件背心行donki
又成日烏低身痞低睇嘢
我成日扮睇嘢高炒好撚正
次次行donki 都係扯住𣄃咁行

放工得閒就走去逼下

夏天個時有次去到入面, 聽見兩個日本人係度傾計,
可能走唔倒, 要去DONKI思鄉

喂BTW
想話佢個牛奶軟雪糕, 真係幾有奶味
有奶味過西九龍中心某間賣貴牛奶雪糕既

西九龍個間垃圾嚟 之前仲要有個po係咁吹奏

有啲咁嘅嘢，叫咩名呀？

我就係記得有個個POST, 先用佢黎比

一年內告急兩次 唔係憑實力都諗唔到係咩原因
同donki完全冇得比

夜晚半價拖羅壽司真係好抵

Donki 最難頂係佢首音樂，不斷轟炸，行一陣就想走

有D零食759唔會買
去到donki就甘心課金

donki求打個和
大家好開開心心食返餐

我記得之前有人投訴話首廣東話歌太洗腦， donki之後已經回應咗客人需要

方法就係除咗廣東話版嘅主題曲之外，會播埋英文版同日文版

我前晚行銅鑼灣嗰間，全程廣東話喎。其實我覺得唔關邊種話，係D音樂太大聲，又不斷重複。真係鄧D staff 慘。

d人妻推bb車
一烏低身

如何回到Donki～

幾時會有DONKI群組